有冇屋企人成日講戇鳩嘢

有個舅父年年見佢都話我細個係食佢啲老泥大

又話我啲校長老師都係佢舊相好

屌

過幾年我都可以同兒生仔鳩嗡

那年十八，母校舞會…

站著如嘍囉

原諒你個鍾意尻up既舅父啦，其實都幾難得。
起碼尻up笑下，總好過西面唔出聲呀

西面唔出聲嘅角色係我做